富臨事件明明係教育藍絲好機會

第一，職工盟係黃嘅，工聯會先係藍，唔好撈亂
第二，被無良對待嘅員工，藍唔藍，根本唔係重點
第三，富臨嘅無良唔針對藍黃，純粹利益出發，壓榨勞工，同香港好多大集團其實一樣，根本唔係講藍黃，而係利益當前就咩都做得出
第四，笑班工友係藍絲嘅人，唔該搵塊鏡照下自己，明明全香港都好多人面對同樣嘅問題：no pay leave、停職、減人工、炒人，老闆照袋抗疫基金，員工照炒，明明係好機會全民針對所有藍嘅大集團，就自己on99笑啲工友係藍絲
第五，事情始末係富臨逼員工停職留薪，最後請新人頂替，但唔肯正式解僱舊員工，爲咗慳代通知金、遣散費同長期服務金

諗到再講

乜都唔理就笑富臨員工係藍嘅人，都唔知咩心態

拉一派 打一派

借機行一步靚棋 食埋佢隻車

大集團係藍黃同全香港市民嘅共同敵人啊

揭露富臨正仆街

笑人藍絲就置身事外自命清高？

講真都成年，呢啲都未學得識，
唔係同我講光復香港啦，光復Office都未得啦班撚屌。

毛魔呢種策略絕對要學習

母親節和你sing。 我願榮光歸媽打金曲合唱大會 playlist出來啦

pin 行動post pls

有個員工講做咗十幾年，之前cancer做化療，頭都光埋都繼續做，宜家俾人炒，講到喊曬
一句無證無據話人藍絲就算？

推

你覺得藍絲會轉黃?
比少少利益咪又撐政府又奶共，轉個頭再屌手足搞到佢失業

出現了

咁事實班工友咪就係搵職工盟幫手，仲要屌到富臨飛起
人地係咪轉黃真係咁重要咩？
有共同目標可以統一戰線，點解唔做？
政治潔癖定自命清高

係你天真定唔了解窮人藍絲

仲有搵兩餐唔代表本身都係藍既

其實某啲酒樓集團，班負責人真係唔會檢討下自己嘅食物質素，生意差就一味識賴

客人無論藍黃，都會識揀好味嘅食肆，啲嘢如果真心難食，無論個腦細射出嚟嗰篤係黃藍綠，間嘢都好快收得皮

啱啊，吓吓二元對立分藍黃呢個思維都癡癡地

根本起藍店做既員工好多都藍

黃既話理西得你點裝修貼紙咩

撕紙果2個員工幾勤力

Push

咁就算人地真係藍，咁所以呢？
個結論係？

食花生囉幫佢地把鬼

唔係想潑冷水
但係我識一個auntie係美心員工
做咗好多年，啱啱比人炒咗
仲會幫美心講好說話
藍絲就係咁

藍店同藍絲勞方內鬥仲好

同黑警打仔一樣 唔係幫佢個仔
只係要藍店仆街

你估佢地冇搵過工聯會咩 係人地唔理佢地 唔肯搵富臨
佢地先搵職工盟渣 見你地咁左膠 咩人都幫 佢地又唔洗上身既

有人玩幫佢佢唔會多謝你

人地係咪轉黃真係咁重要咩？
-0-0 Dfri

呢個我真係笑到碌係地活生生既condom

唔可以169打一船人
當然好多藍絲係無腦係仆街
但都有工友真係覺得富臨無良，宜家要出聲搵職工盟幫手

個受訪者 之前幾幫富臨賣命呀

深藍比人放棄者

好好消費藍曱甴
笑佢地對我地冇乜利益

下，知唔知咩叫統戰

黃人我死都唔信會幫藍店 搵客囉

不能勞工福利政黨都有責任搞工運啦

魯迅既名言 過多1萬年都可以繼續通用
有支那基因既香港藍絲都一樣適用

其實唔使點幫 淨係share個女工講啲野就夠
亦唔使諗到藍轉黃咁遠 做衰富臨個名都夠

yeah

仲好落力咁幫富臨賣酒席賣粽？？？

黃人會咁做？？

你覺唔覺得用呢個標準套落做咗幾十年嘢嘅酒樓啊嬸好好笑

工賊會同福健幫 蛇鼠一窩

啱

就算真係藍又點？

push

啱 支持手足

到阿審投建制果陣仲好笑

真藍咪食花生囉 幫來做咩

樓主自己做comdom啦

我覺得佢地會轉黃機會好微
不過有得搞鳩富臨why not

佢哋唔係覺得富臨無良，係覺得自己收唔到錢炸，藍絲係唔可以用教育改變。

對藍屍廢老真正教育就係盡情侮辱, 盡情打
呢班垃圾廢物要窮到訓街, 先明白眼前短暫利益係冇撚用

入去睇save hk 先啦班人連腦都冇點教育

係根本唔識政治

唔好on9到以為自己可以connect藍絲啦
你咁同班大中華撚 話要connect埋支拿人又有乜分別
e件事遠觀算 大把手足需要幫 藍？唔撚理

放棄俾鐵拳打完都唔醒果班
但應該拉攏利益受損會屌鬼果班

就算拉唔到都可以逼港共出更多資源去穩定人心

統戰真係黃營學極都學唔識。
潔癖係好清高，但只會越黎越離地。
將弱者勢力集合，反無良財團同政府施政先係重點

跟本係比同藍商打工班藍絲睇
佢班老細可以當員工唔係人
正苦從來都只係幫呢班飲香港人血嘅集團
黃藍只係政見 富臨從來都冇良知

正解

藍店僱主無良

我開頭懷疑樓主係 Sunny

老實講好心涼

下，唔係囉，不過識佢

可以員工係黃先比人抄
就算唔黃

用來宣傳
只有黃人先會幫你
做藍永遠抵死

黑都要講成白
學下共產黨

即使係短暫嘅反抗，我哋都要

做公務員做任何大陸有業務嘅大財團企業全部都係藍。助紂為虐，應該訓街寧死不屈

唔笑9佢地但唔會幫佢地
因為做得酒樓9成藍絲，諗起斬人藍絲就唔想理了

中立唔轉黃都算
真係藍嘅我唔幫都叫潔癖？

香港勞工權益0分，然後政府親建制繼續推緊去負分

我明白好多覺得幫福臨（藍店）做野好多都係藍，合理既，明白既，但應該趁尼個機會比佢地知，你賣命比尼D無良公司係無意思，佢地唔會同你講良知。令佢地幫手反藍店，佢地做唔做到黃就後話，先令佢由藍轉反藍都已經係一個好事黎

要拉攏都係拉中立既人啦

拉深藍都癲癲地

qg8

所以要唔幫佢地受教訓先得

執柒咗去啦富臨

你咪自己拉飽佢我拉緊習近平

冇用..........SAVE HK 班藍屍支持富臨

點樣assume班員工係黃定藍？
憑年齡？憑「我覺得係」？定係你識呢班員工呀？

當你唔知黃藍，最好嘅做法係屈人藍之後盡情恥笑？定係協助佢地為黃營累積支持者？

我係笑呀，吹呀，藍絲抵撚死

毛漢去埋撐警會添啦
但飲完藍色水都轉黃
唔通藍就藍一世咩

咪撚咁痴線啦

千祈唔好比我見到連登仔
打政府工 打大財團工 或者老細係藍絲
受到無理對待上嚟呻 爭取自己權益
因為你哋幫藍絲打工
你哋都係藍絲 係抵你地死
我鞭鳩你哋屍

藍絲個個為自己利益
黃絲好多大愛要幫佢地
其實好矛盾

d 藍好撚on9，你上過hk01 望幾眼就明
1. 搵人扮員工搞事
2. 有事上勞工署咪得
3. 滋擾人哋做生意，報警無可厚非
4. 搵返黃屍找數比你

2021黃絲數目....

好多ON9 唔識趁機做低紅藍勢力, 見到淨係識抽水, 而家緊係周圍SD俾D 藍屍 啦

認同

on9到以為自己可以connect藍絲

就算係藍 都屈佢係黃
藍鬥藍 不是更開心？
我都唔明 依家d人想咩

學下共產黨

所以成日做condom

如果大愛係感化唔到人，全球會唔會幾十億教徒？

靠連登仔搞革命真係死得
連吸納支持者都要做資格審查
淨係識一味批自己友同趕客

幫紅底公司打過工唔算黃
老細係藍絲又唔算黃
公務員又藍
家庭入面有一隻狗又成家當藍
可能要辭工做隱青再斷六親先有資格自稱手足
諗諗下又好似唔係，咬老綜住公屋收政府福利可能都唔算黃

舊年大把藍𨍭黃例子

睇直播咪證明左囉

受訪果個都話以前幫藍店係咁sell野係咁搵客幫襯

撕野果2個幾快手幾勤力

放心啦 冇得救㗎喇

2020年啦大佬 ，就算有都係佢自己醒覺啦

啱
接觸得藍絲多就明
我諗樓主以前冇試過去富臨/同深藍企業既人交流

推一下

淨係做低富臨都抵啦
依家唔係淨係因為佢藍而杯佢
係因為佢無良
講真唔係想令深藍變黃
係話比班中立撚知深藍公司幾仆街
然後一齊抵制

藍絲俾藍店當condom,
弱智黄絲無人叫都搶住幫藍絲取回公道

真正黄絲俾人害又唔見咁積極幫手報仇

幫藍絲企業打工就係咁既下場
藍絲本性自私 壓榨員工呢啲就好基本
藍絲企業打工仔人人自危
醒既就快啲轉工到黃絲企業打工啦
黃營歡迎你

同意

方向錯，係笑鳩佢哋俾人當condom

-o-o

無論藍黃都想打底大集團不如借呢個機會打一打

邊有人叫你幫班藍屍, 係拉攏班藍屍抗共, 藍變中立/淺黃都好

可以利用就利用，部分連登仔成日執著係幾句口號到，教條主義咁詮釋佢地
黑警打仔家暴=黑警死全家，理得佢死
藍店欠薪引發抗爭=藍絲抵死，恥笑佢地
對家最擅長嘅統一戰線，拉一派打一派，我地都要學下

無錯
事實係公屋先最多黃

咁咪幾好 ， 唔好插手啦 食花生算啦，佢變唔變有咩所謂 ，同埋都冇人確定到佢地轉唔轉黃

應該係話啲大集團全部都係打壓員工，撐佢哋就係同打工仔作對

是但啦屌，總之抵撚死

共党都識農村包圍城市
點解唔做一舖大

不論政見, 果班真係打工仔黎
搵職工盟幫咁職工盟係應該要做野
唔幫係既話咪同工賊會一樣企打工仔對面

真轉黃：你睇藍店幾刻薄自己人，搞到啲伙記都要轉黃

假轉黃：你睇藍絲伙記被剝削，工聯會根本冇幫佢哋，逼到佢哋要搵職工盟

你喺連登笑佢哋冇所謂，麻煩你笑完做返文宣，將呢單新聞send畀所有藍絲親戚朋友，大大力屌打富臨同工聯會

對家在明在暗出晒招拉攏支持
而我地就推下post做下鍵盤幫下口都要睇佢地既資格
無眼睇

拉一派打一派 聯合次要敵人對付主要敵人
老共就正正用緊依招
但連登仔覺得唔可行
2021得番10個黃絲好快實現

教佢老母咩
唔到自身都唔明架啦佢地
見到標題都嬲
係現今既制度下 兇d惡d 得唔得呀 屌

富臨集團假借放無薪假，逃避支付員工遣散費。今日是母親節，民協和職工盟屬會飲食及酒店業職工總會早上再到位於美孚的富臨皇宮抗議。經理隨即報警，在酒樓內的便衣警察隨即殺出，和到場的軍裝警員「裡應外合」，驅趕參與行動的民協及工會成員，並拘捕職工盟組織幹事林小薇等共2人。

警察到場後立刻配合富臨行動，該名經理高呼「好嘢，警察嚟拉哂班仆街。」該批軍裝警員先將在場的記者趕到樓梯下，並開咪指參與行動的人士已觸犯「禁聚令」。多名軍裝警員包圍參與行動人士，何啟明、吳敏兒、楊彧和其助理許垣垣多次和警察及酒樓員工發生衝突，吳敏兒一度激落淚，「富臨你係咪人嚟？」

詳情 ：

識玩就用呢個機會出文宣

見到富臨咁狗
班新入去頂既臨時工仲賤過地底泥
疫情過後比人炒冇錢賠唔好喊

真係有呢啲蠢西喺到我哋先永久統戰唔到
仲要校大字體笑撚到我甩骹

呢單真係上網幫手宣傳係就好
唔好落場送頭

所以香港人真係政治bb班都不如
到依家都仲係咁潔癖
唔識聯合次要敵人打主要敵人

agree
就算唔識政治
都讀下中史

事實上藍絲係一種冇原則既生物
搵職工盟幫手只係因為幫得到佢
唔好旨意幫完佢地之後會轉黃企我哋果邊

邊一面有利益就會企邊一面
今日可以為左要你幫佢地追討而背熟五大訴求
他朝可以為左錢而割手足肚

呢一件事就係要令藍絲睇清楚黃色經濟圈既影響力
幫佢地黎把撚

藍絲唯一聽得明既語言就係極權
擺明係黃色霸權嫁啦家陣 個個都幫
就係唔幫你班藍屍
等你地自己承擔返個後果

應該話政治戒心同門檻過高 同鬥黃差唔多

有時個重點唔係喺一兩個藍絲到，而係喺個形勢、輿論到
極端啲講，救林鄭一命可以令中共滅亡嘅話，係咪點都應該救?

支持 ， 大愛去改變藍絲， 你又唔肯定佢轉黃 我又唔肯定係咪當手足condom ， 咁不如食花生或者上網吹奏下黑警打壓富臨員工 + 富臨員工搞事 ，吹衰哂兩家咪幾好

唔係叫你唔插手啊ching
係講緊煲大件事對我地有利冇弊啊

樓主一睇就知on99

企係高地覺得看透世事
老共唔理你個底係咩 你奶佢佢就受
連登你覺得你都而家都唔黃 就係你問題 就係你港豬
永遠只有自己看得通
但最後咁好快會變番少數

樓主好似唔係叫人做文宣喎
你要藍絲轉立場
一定要等佢跌落地底渣都冇得剩先會反省
而唔係好似樓主呢啲大愛左膠叫人去幫手
同啲區議員派口罩比藍絲冇分別

全港有幾多真黃絲企業?

幫手吹大佢 打哂兩家 ，藍絲黑警母親節搞事

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

赴武漢建醫院遭拖糧扣津貼 工人叫苦：追薪被毆 內媒噤聲

簡直係呢單嘢嘅翻版

果陣武漢嘅工人仲特登搵蘋果做訪問，已經係一個好好嘅例子可以拉攏啦，搵得蘋果唔多唔少都覺醒左

乜大家好忙？幫手撥下火有咩損失？
無話邊個幫邊個嘅，呢刻大家有共同敵人
哪怕十個只有一個變左唔投保皇黨，都係賺左無蝕底

富臨老細住元朗大屋架喎好似

笑藍絲個啲應該從未諗過點樣消滅藍絲

為富臨送頭？不了

統戰

根本係班員工比富臨剝削，呢d野已經超越黃藍之爭，仲要係一個好機會比人睇清楚仆街老細嘅真面目。

但好多連登仔一味剩係識黃藍二元對立

老實講話藍轉黃果D 就算轉到都係基於利益先轉

下次政府話乜話乜又咪係企返係藍

你唔認同自由民主價值觀轉乜春黃

推 依件事本質上冇黃藍之分 係勞工問題
僱主咁樣做係非常無良 無論員工係藍黃都受到不公平對待

民協楊彧都係藍

香港有邊啲大財團係可以同支那無關係?
定係未見過幾多港資外資老細管理層係離地藍?
用公司背景立場嚟判斷打工仔黃藍嗰班好明顯係未出嚟做嘢嘅細路
唔好講成個黃營
除時連登自己都大量打工仔會俾呢啲on9準則DQ

Exact7ly

完全正確！從來只有救命嘅先有人記得，其他小恩小惠，啲人當應份，你哋班黃絲應份幫藍絲嘅。
咁樣樓主都想幫，唔係左膠係咩？

無錯
幫藍絲 佢地會唔會轉黃? 無人知
或者佢地唔再藍已經贏咗

whole picture呢睇
富臨依單野做大佢
等輿論發大講白衣人企業幾仆街
對自己既形勢 黃圈的效用 對家都搵唔位駁到

連登仔只識覺得藍絲抵死
只在乎一時快感
而唔會去諗整件事對整場運動有咩幫助
好似笑鳩佢地就自己清高一的
gphone之前個訪問講得好啱 任何野都係要借力打力
製造對自己有利既環境

唔受教，教條毛，由佢地繼續俾人當condom 用完即棄

升級個腦啦

班藍屍利用完職工盟就當佢地係condom架啦，邊會同你轉黃啊，樓主咪咁傻咁天真啦

近排再出發已經係中共統戰示範
拉攏淺藍/中立 甚至淺黃入局
我地要做既都係要拉多啲人過黎我地呢邊
無論佢係中立定淺藍

職工盟出手無用，一陣搵工聯會幫有用，繼續深藍。

雙刃劍

依家叫你煲大佢 唱衰富臨咋喎
依家比曬武器連登仔都唔識用

就好似當年魚革 都冇理過班小販藍唔藍

抵死囉

負錯皮順便推po

算啦連登仔非黑即白，淨係識圍爐

我唔會覺得係幫緊班低等藍絲，我會覺得係借呢件事去打擊富臨

酒樓生意對上兩個月一定仆直，等今日老母節追數，如果今日可以借藍絲嚟逼富臨做少啲生意，我唔覺得係壞事

低等藍絲根本唔會轉立場，因為佢哋嘅立場得一個，就係錢。你可以逼死富臨，開返間(相對)黃嘅酒樓請返佢哋，佢哋都會好似狗咁聽話

係一個良好嘅機會證明俾班藍絲睇你繼續撐警撐政府 到時仆街唔好喊
但係都係嗰句：裝睡的人叫不醒

派完口罩肺老轉左黃未？

如果係選舉之前
令佢地只要唔投對家票
唔需要轉黃 都已經有用

放大黎睇 更加係要宣傳富臨有幾仆街
撐警白衣人企業既本質如此
穩定自己支持更有用

人地已經話再抗爭係影響經濟只識有破壞啦
唔該利用依件事唱番個輿論
唔係只著數於個的員工有幾藍

6月開始講we connect先有11月嘅區議會大勝
今日就不斷排斥異己 唔再connect藍營
立法會選舉係點可想而知 有心人自求多福

成班兒登仔

根本淨係想扮弱者出警暴畫面
完全冇諗過要點贏
同連登仔講政治嘥鳩氣

平時又懶撚醒學人講埋啲暗黑文宣
講到自己放下潔癖成個中二病咁
結果搞到狼來了
但轉個頭又潔癖上腦玩資格審查
大佬，連五毛開工都識扮熱狗扮泛民互屌啦
連登仔政治智慧連五毛都不如

你熱狗

你咪繼續活係同溫層囉

所以咪話只識睇一兩個員工藍唔藍 扺唔扺死
根本係無在乎過整個畫面
過左一年 竟然有的走回頭路

屌 咁大把手足都係做公務員啦 你唔屌？

你究竟明唔明樓主講緊咩

員工自己有事請NPL就話啫
僱主逼放NPL真係唔知邊個發明

係囉大把手足都係做公務員啦
成班喺度鬥黃 拉一派打一派又唔識 完全冇政治智慧

你又知佢地無轉黃?
同埋佢地唔使轉黃 唔藍就可以

民協就係靠地區工作 係老區起家
所以先不斷有票
係呀 就係幫廢老藍絲 咁清高 咁應該咩都唔做 用理念感染所有人

我人唔會到場，但消息經已send/post 哂可以嘅地方，用文字唱衰咗了

就係要借機連接黃藍關係
你就句句先唔理黃藍
以佢地嘅智慧
真係唔會事後反省多謝黃 仆街藍

好多黃店做嘢嘅人都係有啲藍絲㗎啦
公務員啊入邊都好多係黃絲帶啊

真黃公務員會唔會幫手宣傳 政府好警察好呀

人地受訪係幫埋公司sell野

知唔知咩叫統戰，唔係你班左膠大愛有事就乜都叫人幫
你係個post 係咁屌人笑做乜撚,點解唔俾笑,件事就係咁諷刺,呢點先係文宣材料
你要藍絲轉立場
一定要等佢跌落地底渣都冇得剩先會反省
而唔係好似樓主呢啲大愛左膠叫人去幫手
同啲區議員派口罩比藍絲冇分別

拉攏
唔係拉一派打一派

班人根本冇政治智慧 淨係識圍爐抽水 佢哋唔會為整體運動利益而思考

文宣組進場

唔洗答佢依啲假設性問題啦
佢個世界只有黃藍而唔係推翻個政權
講多都嘥氣

就算你點討厭藍絲都好
衰的講句 你令到佢唔投對家 甚至水左佢投你一票支持你
理得佢支持唔持時代革命
已經贏咗
無人叫你同佢玩真心
做下文宣上網吹兩句都玩潔癖玩真心 難怪對方一反攻好似無力還擊咁

黑貓白貓
理得係唔係藍，有得用嘅戰線點解唔用

要求助都唔幫手更大獲，直接比人話同工賊會冇分別

台灣派口罩俾外國時都唔擔保其他國家會反共/俾台灣入返who/承認台灣係國家
咁係咪唔做？
台灣對你黎講又係咪左膠？

樓主咁撚大愛味自己幫藍絲囉，慢慢去「教育」佢地喇。
笑鳩藍絲關你撚事？平時藍絲點對手足呀？傻閪

問題係呢班人就係話你暴徒既人
佢自己唔識諗邊撚個幫到佢？

我覺得要connect既721同811已經connect咗, 果陣好多港豬/藍絲都屌埋一份, 咁都唔轉軚既根本係冇得救既深藍

以佢諗法
要個國家同台灣講我支持你
先派口罩比佢
蔡英文唔識玩
民進黨好大愛
台灣人完全唔識統戰

再出發派罩又有無問人支唔支持港共呀? 唔支持唔派?

仲要笑番你係左膠嗰下先on99

因為受益嘅係外國人，就算政府唔做嘢人哋真係會感謝
你同班個腦實晒嘅藍絲廢老比

連登仔不嬲弱智 統戰都唔識學人搞政治
「充分利用，長期打算」、「團結次要敵人，打擊主要敵人」
得個講字

同兒登仔講政治喎

你又知人地真感謝?
你問過邊個外國朋友?

p

淨係識得話人二元對立
又妄想可以connect藍絲

大佬呀 差唔多一年啦
仲未清楚藍絲本性？

教育教育 難聽過粗口
離地藍就聽得多 估唔到原來仲有離地黃呢樣野

襯而家黃色經濟圈開始引起對家注意
就更加應該要好好利用
係藍既一律唔幫

你有幾可聽過共產黨會比擺到明反共既人入黨做官？
唔好自命清高話我拎手足黎同共產黨比
政治就係咁 你唔係我果邊既你就走

特別係香港藍絲呢一類人 完全冇獨立思考能力
同佢地講民主自由法治精神
佢地：民主自由法治精神幾錢斤？換唔換到錢？

要呢一類人順從聽話
只有用黃色霸權打壓佢地
慢慢習慣左被打壓 就會開始馴服

其實一路都冇變過 只不過係打壓者由藍轉做黃

預左實會比人屌將手足講到好似藍屍咁卑鄙用埋d狗屎手段

但我想講 政治，從來都唔係乾淨
何況我地而家既對手係一個污糟邋遢到極點既人
唔好再咁政治潔癖啦 要狗既時候就要狗

你真係覺得佢哋有可比性仲笑人唔識玩政治
各國人天性都唔識分，對瑞典同對住中國係同一態度咩

搵幾個後生嘅幫佢地一齊叫口號，
咁佢就肯定每人2000

呢個問題都講過好多次
黃營內真正有威脅既人係共產黨既主要敵人
依家係共產黨聯合黃營呢個次要敵人去消滅主要敵人

預計富臨cap埋依轉水就摺舖，一蚊都唔會落到打工仔身上

而家係要利用富臨去做輿論 借力打力
重點唔單止係個一兩個藍絲
拉一派打一派

港共中共而家就係用緊依招拉番的淺黃中立支持

政治娛樂化既後果就係咁
所以我一直叫你地唔好笑班藍絲，笑下笑下自己行動力都無埋
藍絲抵死係一件事
但人地覺醒會比你地快，睇下輝明邨就明

香港真係一啲都唔1984，完全係美麗新世界

成班政治潔癖末期，一見富臨員工就起晒綱

今日出黎個抗爭係無良富臨冇糧出
目標就係要令藍絲睇清楚
係藍店做都唔一定會有藍腦細同你共患難

黃色霸權??
好坦白完全唔存在
當你真係掌握所有社會資源個時先好咁講

無錯
講到藍絲無原則
影響到佢地利益先會出聲

暉明邨咪證明到一connected咪幫到你手
理得佢真唔真心

真係激鬼死共產黨都識做嘅人都唔識做

仲要笑9同路人左膠

有時未必係拉到藍屍，而係唔做就比對家文宣攻勢拉走淺黃中立，得番我地深黃圍爐就輸得

咁我地資源有限
更加唔應該幫呢d富臨藍絲啦
有咩你地藍圈自己搞掂囉

要令藍絲明白到同藍店打工藍店都唔一定會保佢
唯一方法就係唔好幫 大力恥笑撥火就得

藍絲就係針唔拮到肉唔知痛 唔見棺材唔流眼淚

拿講真，識玩一定暗地裡笑佢地有今日，但一樣可以借勢行靚棋，無衝突

你都仲未知樓主講緊咩就屌人大愛左膠

唔該你睇多次個post追番2-3頁睇下人地講咩啦

造鳩富臨就一定

要幫員工咪最多等佢地收到賠償後求黃店請佢地

咁外國民眾純粹多謝台灣
而佢地政府冇做實際野去幫台灣
其實台灣都唔會得到咩益處
等同黃絲派口罩俾廢老都唔會對我地有益處一樣
照你邏輯其實台灣派口罩俾佢地都係晒氣 係左膠

而家唔係著眼於個一兩個藍絲
係點拉一派打一派
利用富臨依個藍色企業去做輿論 借力打力

況且我地都係做下文宣 鍵盤一下
對自己有利都要玩潔癖? 咁都會浪費資源?

又唔好講到騎劫
幫手發大件事比多D藍絲驚都好

公務員嚟講佢地唔會質疑顏武周個新公務員工會會唔會出賣佢地
醫護瀨過一鑊佢地仲係唔識思考

互相利用
暗地裡真唔真心唔重要
但連登仔覺得推下post玩下鍵盤都要玩潔癖
又唔係吹雞出你地出去

實際做法係幫到一半
老豆搵仔揭發其中一個受害者做過撕紙狗
過幾日職工盟宣佈因為「群眾壓力」唔再幫助撕紙狗爭取權益
咁你估下有正職果班藍屍下次出嚟賺果幾舊水外快之前會唔會諗下呢隻撕紙狗嘅下場先？

當對家有野需要搵你幫手
而你能力範圍內可及既時候
利用自身優勢去唔幫對家 甚至奚落嘲笑
就係霸權

咁外國人感恩
但外國政府都唔支持台灣又有鳩用

而家好似你先政治潔癖喎

幫藍絲（其實冇證據打藍店工就一定藍絲）只係手段

真正目標係打擊富臨同時拉攏中間派

班所謂嘅藍絲最後變唔變黃都唔係重點

俾啲政治智慧好唔好話一幫藍絲就唔啱先係政治潔癖

你有你地幫，我有我地恥笑，憑乜要我跟你？
又話運動無大台，你地依家就扮哂大台要人跟你做野

奚落嘲笑有咩實際用途
有無人答到
尤其根本你係無實際優勢既時候

正解

成班兒登仲屌人左膠大愛成班政治潔癖

知唔知咩叫利用同分化
最後先係connect

由六月開始已經係咁做先可以抗爭到咁耐

你connect哂全世界都只係支線任務

唔做主線任內部分化中共係冇用

日日ff sir this way 香港會突然獨立

天真過呀嬌

大陸既野藍絲既野唔洗理？

明明攬炒完之後就要開始從內破解

搞革命係要有手段 破解呢個官僚資本主義既本質唔會係從外面 外面攻擊高牆只係打開個缺口
要推倒佢一定係入面引爆造成連鎖反應

收求助唔幫，對家開行文宣機器煮重職工盟米，又拉走d中立淺黃
唔駛為班藍仆心仆命，但做樣係點都要

衰的講句
如果個班員工係藍絲
咪利用緊佢地之嘛 借富臨單野都拉攏番支持同埋講番撐共又幾pk
你都可以當佢地condom
點解唔利用佢地 而永遠覺得自己會被利用

令到班藍絲睇清現實
企藍果面會有咩結果

唔會，藍屍個人利益先行，你死你賤
呢行你幫完佢，到時九月有蛇齋餅傻，一定係投返對家

咁樣講我接受到
但唔好講到真心希望或者一廂情願以為幫完班藍絲就會轉黃歸邊咁樣

正路

鬼佬民意有用 nmslese 冇用
你真係唔識個喎

職工盟係唯一一個肯幫失業藍屍出聲嘅組織，咪佢嘅「個人利益」囉，明唔明？
唔係要佢藍轉黃，只係要佢做某D激進行為前諗清楚個後果(某程度上同軍政府D洗腦廣告一樣)

轉個頭工聯會成功爭取 就會覺得奶共有用
我笑柒佢就算

藍絲反財團咪又係支持差佬

樓主先係真正分化，笑下都唔俾，係要逼人做左膠

藍入面好多都係騎牆派

壯大自己勢力點都有好處

下下話全部人俾鐵拳打完都唔醒

其實佢地好多都唔係on9

做藍都係為左自己生活物質好d而去選擇講大話

其實冇衝突
要班藍絲睇清企果面會有咩結果
然後我地用黃既姿態幫返佢地
咁樣佢地唔係會更加易由藍轉黃咩？

呢班藍既多數都係唔肯面對現實
期望有個明君出嚟管
其實呢個明君可以自己選，甚至係自己

而佢地肯幫手既時候係仲勁過班左膠黃絲

咪就係用利益去分化囉

鬼唔知藍既係睇利益

騎牆派世界仔全世界都係

只不過外國係民主 所以騎牆派大集團會俾面工會/普通市民

無腦 笑黎做乜
爭取自己既權益係應該

如果你係港共咁掌握所有資源 咁一定得
但黃圈其實未形成霸權 好易被擊破
就等於而家唔理真黃定扮黃一樣

連結次要敵人，打擊主要敵人

其實那怕係爭取到一個藍轉黃 都要做啦
屏山北區議會輸一票呀

韓粉深信高雄會發大財一樣
其實佢地係好有用

其實有好多中立淺藍打藍店工都只係搵唔到生計

佢地日日掛住搵食養家根本冇時間理政治

其實呢啲人都有利用價值，甚至都真係歸到邊，但深藍就不了

講到尾重點都係要識統一戰線，唔好見到對家唔夠黃，係藍絲就被情緒控制，沒殺任何打擊對家，擴張自己勢力嘅機會

最重要搵狗伏擊工人 唔講？

點解到今時今日都連登仔仲要自命清高
以深黃自居
唔夠黃既就屌得多過藍
正宗老屎忽心態
搵得職工盟唔係黃都唔會係深藍啦

唔係要藍絲轉黃
係要分化藍絲 唔明？

仲要屈樓主分化真係好野

其實絕對有深藍轉軚 機會唔大
如果佢地變左唔出黎投保皇 已經算有用

當然
對我地呢講係著重有無利用價值
有的話 加把口造文宣
推其他人支持更本少利大

因為工會呢啲唔會即時睇到效果，因為好多工會一開始就係講爭取利益，但爭取利益既同時就會同政治扯上關係，所以工會好易變左做有政治色彩既團體。平時工會咪搞下啲福利，聯誼活動，有咩事出黎幫你講野，就咁睇好似工會真係無咩令佢政治歸邊既作用。但你睇番政壇上好多係工會出身發展到政黨，但你又好難ban 曬咁多個工會，因為你唔可以話爭取工人權益呢件事係錯，唔俾你開。

而香港為例，當年香港勞工福利好差，基本上咩工傷係無得賠，但要你唔死都ok。但因為太差，就開始有啲工會出現，當初有左派工會（ie 工聯會前身），同右派工會（係國民黨既），大家都係一齊爭取下工人權益，搞下啲活動俾佢，俾下啲福利，私底下咪sale 下啲政治理念。但個陣港英政府其實好唔鐘意，因為工會同政治係會掛鉤，想滅左你地班人好耐。結果慢慢就如港英政府所料，工會發展到政黨，本身有左派同右派既工會係度制衡，但有一次事件右派既工會基乎全滅。於是左派工黨坐大，發發下就變左大家都知既六七暴動，點解可以吹雞咁多人，呢個係其中一個原因。港英政府完左六七暴動淆底，做左好多野去避免再次發生，其中一樣係重新審視現有勞工條例，保障勞工階層利益，等佢地有足夠保障唔使下下要去工會搵人幫佢地，畢竟工會原意就係保障工人權益。

表面上睇工會同政治理念好似無關係，實際上係做緊潛移默化既工作。但工會既缺點係慢，唔易見成效，上面講既工會發展起碼有廿幾三十年先發展到咁既局面，就算係波蘭工會都係搞左n (兩位數） 咁多年先變左咁大工會規模。香港速食文化盛行，想好快睇到效果，立竿見影，但工會呢啲本身就係「深耕細作」，就恐怕會令大家失望。我覺得今次係一個好開始，但留唔留得住呢班人就係後話。

btw 認得樓主係成日叫積極參與工會

誠哥深黃喎 都要反？

唔好被情緒控制，敵人嘅敵人就算唔係朋友，但都可以充分利用

對黃既 就用理念 和勇一家
對藍既 用利益 盡量去分化
因唔同人而異
目標都係一樣

岩嫁喇，比鐵拳教訓一下

自然變黃

正解，特別網絡上根本好難做connect，分化利用先係first priority

其實認真唔需要轉
佢唔投票咪已經少左一票

所以此post重點係點去利用依件事製造有利條件
而唔係爭論個一兩個藍絲轉唔轉黃
或者深藍無得救

潔癖囉，而家咪等啲人知聯工盟係個會做野既團體，join 下佢地（拎着數）都好呀，保皇黨個啲咪又係咁玩 你問下入保皇黨既唔通真係認同佢理念咩，貪佢啲蛇齋餅糉之嘛

有好多絕對係俾五毛吹風，帶到on99以為自己已經覺醒咗

所以真係要推多啲俾同路人睇嘅文宣 eg 良善巴同佢個page

成日話藍絲教育唔到，有時心諗教育佢地仲難過教啲藍絲激鬼死

早十年 反地產霸權都失敗啦
仲學反大集團

如果富臨有問題 應該去勞工處搞
或者去工會商討下有咩法律行動

push this

學到野

咁巴打點睇而家自發搞嘅工會？有冇咩短期作用？

推，認同樓主

會
大把人都因為今次轉左立場
係要狀大黃色

Push.

你都on9 藍絲唔會變黃

咁佢地幾時轉黃?

幫完佢哋就做condom

真，好多藍絲都唔知頭唔知路，一味盲撐

不如睇番上面既討論
如果覺得藍絲無得救
咁咪應該利用佢地 唔好assume自己永遠係被利用既一個

支持統一戰線

唔駛較啦
支持多d無良僱主 整亂下 社會
睇人仆街最開心

冷言冷語唔駛成本

除非受害員工又係藍屍啦，其他既，唔攪到自己，理鳩得咁多咩

其實唔駛藍絲要轉黃，要佢地到時情願做白票黨唔好投俾少數派都已經好好

當初要搞激烈抗爭就打破咗泛民嘅和理非非教條主義
點知而家都係返返去教條主義

個阿婆口罩都係

等睇裝修

等於港共分化
令我地灰心唔投票 或者心淡一樣
只要copy and paste咪得

當職工盟係度幫緊人防攬炒，工聯會係度做乜

藍絲只講利益，富臨有乜做唔出？

推！
教育藍絲就係要從哩啲出發

要用和與和平感化佢地
唔得咪算
當站在道德高地，借班員工去對付富臨，班員工只係工具，係condom, 唔洗唔在意，變黃係bonus, 炙繼續藍咪由佢

你呢個講法最大謬誤係你預設左藍屍有道德考慮同理性思維
加上打工出糧呢個利害關係只係存在於僱主同僱員之間，職工盟作為第三方工會介入根本無改變到呢個關係。作為一個打工仔，更可況係低下階層，老細叫你做乜就做，收錢做撕紙狗鳩鬧鳩打連儂牆班人搵外快不知幾好，又唔會有狗拉，拉左都話你有高尚情操。
藍屍可以教化同司法獨立有險可守一樣，一、你覺得佢地做做某D激進行為，你視之為激進係從黃營既角度出發，反之亦然；二、佢地會諗清楚後果，呢個point上面都cover晒唔洗再多講

工聯會去咗邊？企喺工人嘅對面

你睇下ngo有冇出過聲
平時就叫人捐錢

笑就一家笑
要笑比對家聽
分化好機會

搵工聯會做成件事睇法又唔同晒

第五就係重點
富臨好撚仆街

推呀

對家提供彈藥，但部份連登仔情操高尚不屑使用

咁q仆街

真

統一戰線
敵人既敵人係可以利用
push this

個結論係大把黃人要幫， 黃已經比藍小資源。 以家係咪重要用黃既資源去幫無良商家打工既人 , 仲要幫完極大可能變埋condom.

好多人帶風向唔洗理
之前李文亮都有人spin到係護旗手
幫支共轉移視線

藍c 狗咬狗骨

統戰都統d有實力架啦， 你統d廢老把撚咩 , 有得救 唔洗做富lum啦

佢食完水就自已轉啦 , 要轉都唔洗黃人出手。 同一道理

推呢個

pish

出嚟做嘢未吖兒登仔
上層建築仲係畀紅同藍把持住（所以發展黃色經濟係咁重要）
你覺得想做黃公司就有得做係你唔識世界咋

剛啱公司炒咗唔少人 (以表現理由), 同事都有問點解工會唔幫佢哋

其實好難講出口, 如果不能夠改變炒人事實, 爭取多d賠償都算係出咗力。不過一講出嚟大家都無癮啦

求文宣

唔好放棄任何將藍轉黃既機會

都係個句
點解永遠覺得自己人會被利用
而唔係我地利用番件事？

著數點應該放係spin富臨有幾無良方面
再spin政府任意比佢又食又拎
而唔係一兩個藍絲員工身上

無人唔比你幫呀 你鐘意你咪去幫囉 , 我自已優先選擇幫d已經要流放既手足咁解。 富臨無良唔係第一日既事 又係要員工出面先幫， 其實出唔出面你都可以去搜證 .

做下鍵盤做下文宣
又唔係叫你出手幫
咁花得幾多精力時間？

其實我個人睇工會係香港嘅作用唔算太強，講真基本權益你都可以搵勞工署幫你搞（欠薪，基本權利剝奪，無幫你買勞保，工傷），最起碼你第一時間係諗住上去勞工署嘈佢，而唔係搵工會吹雞上去講數，係去到一啲勞工署處理唔到嘅事項工會既力量先會顯得重要，最明顯就係醫護罷工要求封關，無工會支持好難成事。所以希望搞工會嘅要繼續堅持住，僱員亦都要支持工會，唔係啲工會好易愈做愈頹，俾人騎劫埋都唔出奇。

我諗富臨咁嘅規模，都有諗過點樣唔上身又可以俾最少嘅錢 係搞大件事等佢賠多啲，好似啲建築工人嗌無糧出，啲判頭公司大事化小都賠番多少打發佢地走（當中未必全數係判頭責任）

其實你錯唔晒

藍屍係on9
我無意去教育
我可以幫你推

但人蠢呢世都係做下位

我見01班仆街五毛屌柒班工友.

咁日後有工人搵工聯會而工聯會係做到野既時候
職工盟就玩完

富臨員工絕對係人板比藍絲睇佢地將來既命運

用呢d 賤招整走員工又唔賠錢 根本已經唔關黃藍事

qog

你諗清楚先再出post 啦

富臨咁差都去食

文宣重點

發動聯署追究富臨
叫藍+黃絲一齊簽😛😛😛

完全同意
藍如果發現自己利益受損，都有機會變黃，點解唔俾機會人棄暗投明？

黃絲俾人打又好
藍絲失業又好
佢哋只會嘲笑&落井下石
鬼得閒理咁多

藍絲唔係一種政見
係一種華人性格特徵
呢種性格特徵嘅人只會嘲笑弱勢+落井下石
其他人俾人打 / 失業只會成為佢哋取笑對象
邊咁得閒同你反思社會

黃人返藍公司既工,,, 多不勝數啦